# УСТАНОВКА #
1. Склонировать репозиторий git clone https://alexkor85@bitbucket.org/alexkor85/billing.git billing.
2. Установить зависимости composer install.
3. Проинициализировать приложение php init.
4. В файле app\common\config\main-local.php настроить компоненты db и mailer.
5. В файле app\common\config\params-local.php указать email 'supportEmail' => 'xxxxx@mail.ru'.
6. Применить миграции. Создастся пользователь admin@mail.ru, пароль: 123456.
7. Чтобы заполнить базу, выполните команду  php yii command/fill-db.

# ЗАДАНИЕ #
Используя Yii2, написать демо сайт

## Общие сведения ##

1. Пользователи делятся на простых и "администраторов". Администратор присутствует один в системе изначально (с логином и паролем)

2. Неавторизованные пользователи могут только регистрироваться

3. У каждого пользователя в системе есть счет (отдельная таблица счетов), где у него хранятся средства в рублях с точностью до 2 знаков (копейки)

4. Все изменения баланса должны фиксироваться в операциях (зачисления админом и перечисление среди пользователей)

5. Баланс на счете не должен, ни в каком случае, становиться ниже нуля

## Интерфейс не авторизованного пользователя ##

1. На главной странице есть ссылка на форму регистрации с подтверждением аккаунта по емейл. В качестве логина используется емейл + пароль

2. На главной странице есть ссылка на форму авторизации. Подтвердив емайл, пользователь может ввести email и пароль и войти в систему.

## Frontend. Интерфейс авторизованного пользователя (не админа) ##

1. Он может видеть баланс своего счета. Средства которые он отправлял другим, и средства которые он получал. Список операций (с остатками на счете после каждого изменения)

2. Может отправить средства другому пользователю, указав его емейл (валидация), но не должен отправлять себе

## Backend. Панель Администратора ##

1. На главной странице выводится список юзеров (имя) и количество денег у них в рублях

2. После входа в систему администратор видит список пользователей (с паджинацией и фильтром (по датам, по суммам, по емейлам) и сумму на их счете, с группировкой входящих и исходящих сумм за период (по умолчанию - всё время)

3. Кнопка "Добавить пользователя". Где админ может создать его с указанием логина и пароля. Этот пользователь добавляется в систему и получает на счет 0 рублей

4. Редактирование пользователей (емейл, пароль, админ/не админ)

5. Надо проверять корректно вводимых данных (емейл), валидировать на уникальность

6. В админке напротив каждого пользователя есть кнопка - Зачислить деньги. Указывается положительная сумма. Эта сумма добавляется на счет пользователю и создаётся операция

7. Напротив каждого юзера в админке есть кнопка. Отправить деньги. Указывается емейл получателя и сумма. Требуется проверять, что такой юзер существует, и у отправителя есть нужная сумма на счету. После отправки этой суммы у отправителя баланс убывает, у получателя увеличивается.

8. Таблица записей - операции (сумма и дата создания должна быть). В них указывается сумма (всегда положительная) , получатель, отправитель, и создателя (сам юзер провёл эти средства или администратор)

9. В админке у каждого юзера надо вывести список операций, чтобы можно было отследить изменения его баланса. Также в таблице списка операция по пользователю указывать остаток баланса на счете после выполнения этой операции

10. Администратор как и простой пользователь может иметь свой аккаунт и отправлять/получать средства от других пользователей

## Требования ##

1. База данных - Postgresql. Yii2 шаблон advaced. В решении должны быть необходимые миграции и скрипты (указать какие)

2. Проект выложить на github/bitbucket

3. Все логичные валидаторы должны также присутствовать в системе

4. Юзабилити должно быть удобным и интуитивно понятным. Приятный внешний вид сайта обязателен, сложной верстки не нужно. Но все должно быть опрятно.

## Дополнительные опциональные требования ##

1. Безопасность. Пользователь не должен иметь возможность вызывать запросы администратора. Факт такой попытки должен регистрироваться, а пользователи-нарушители отдельным списком выводиться в админке.

2. Добавить скрипт для заполнения базы данных пользователей (1000+) и операций (1000000+)